個人睇法抗爭走向

由6月9日到而家政府一項訴求都沒有回應，但係機場罷工卻冷處理，證明左經濟就係政府嘅底線，所以真係希望機場嘅老友再為香港罷工一段時間。